{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023060902364/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Palais Royal Classic Hoodie - Grey Blue"
    },
    "text": "ブランドのMaison Kitsuneの製品であるフーディについて調べてみましょう。 このフーディーは商品番号FW23/QK3641CM3Qで識別されます。 フーディにはPalais Royalロゴが目立ち、クラシックなデザインで製作されています。 素材には柔らかい綿100%を使用し、基本フィットで製作されて誰でも楽に着用できます。 このパーカーは様々なボトムスとよく似合い、日常の中でもカジュアルなスタイルを演出できます。 23FWシーズン限定で披露するカラーなので、コーディネートにポイントを与えるアイテムです。 このフーディーの洗濯方法についても調べてみます。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤や水に長く浸さないように注意し、ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 こちらの商品は濡れたり汗にたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 また、機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により伝線することもありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このフーディーのブランドは何ですか？",
            "answer": "Maison Kitsune"
        },
        {
            "question": "フーディーの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23/QK3641CM3Q"
        },
        {
            "question": "フーディーのデザインはどのようなものですか？",
            "answer": "クラシックなデザインで、Palais Royalロゴが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "フーディーの素材は何ですか？",
            "answer": "柔らかい綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このフーディーはどのような体型の方でも着やすいですか？",
            "answer": "基本フィットで製作されており、誰でも楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このフーディーはどんなボトムスと合わせやすいですか？",
            "answer": "様々なボトムスとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このフーディーはどんなスタイルに適していますか？",
            "answer": "日常の中でもカジュアルなスタイルを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このフーディーは何シーズンの限定商品ですか？",
            "answer": "23FWシーズンの限定商品です。"
        },
        {
            "question": "このフーディーの洗濯方法はありますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "漂白剤や水に長く浸さないようにし、ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせると良いです。"
        },
        {
            "question": "このフーディーは色移りや変色、脱色する可能性がありますか？",
            "answer": "濡れたり汗にたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このフーディーは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このフーディーは摩擦により伝線する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により伝線する可能性があるので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 471
    }
}